［極醜惡］黨鐵老細出巡飯都唔俾人買

圈住嗰兩架喺飯車！
呢度日出康城，成個康城都係得一間大家樂，啲工人食飯就係靠去啲飯車買
黨鐵啲老細真係以為自己係皇帝，一出巡黎行地盤就趕走哂啲飯車，啲工人買唔到飯企哂喺度都好無奈唔知去邊度買飯。
黨鐵真係以為真己大撚哂喺度也文也武，大家要繼續盡量罷搭黨鐵

推俾多啲人睇

地盤飯盒唔係咁咩，利 ，俊和佬

咁無計架嘛，呢度又乜都冇，工人買唔撚到飯真係好撚慘 小弟坐寫字樓都叫有得帶飯叮

黨鐵真係好撚鳩屎架，以為自己皇帝咁撚樣

得罪老黑

幫黨鐵做任何工作 = 藍
唔抵可憐

做地盤都係為家人姐

賣飯嗰班係老黑，但啲工人都冇其他選擇。邊有辦法

做地盤6成藍2成黃2成中立啦。
但公司派你去邊個地盤根本冇得揀。
港共夠閪啦，唔通所有公務員都唔抵幫？

呢啲遊走喺灰色地帶嘅野唔通開正老正咁做咩
起碼佢地填補左呢個需求先。
我冇話幫撚哂佢地

罷工

其實本身真係老正做開

不過好賺，
所以比它黑霸晒黎做

你點影的
都話到明狗鐵
狗有食飯權既咩？

咁我真係唔知
老黑班仆街真係唔撚抵幫，啲飯又難食
但啲工人都係冇選擇

最鐘意返工既港豬肯做？

呢個另計 講起罷工都灰心

其他盤老細出巡唔會有咁樣架咩

大撚哂咩，其他野俾佢攞彩唔緊要，出面買飯都要俾佢管撚埋

業主唔係大晒架咩

不過我之前做對面數據中心果陣 公司有車比我地渣 多數去坑口食飯

你地咪好彩唔洗屈喺度，好多人都冇咁爽